黑警教革命：「教你地搞革命死得啦，企喺到唔知做乜」

黑警教革命：「教你地搞革命死得啦，企喺到唔知做乜」

每次都係聚集堵路等拉，無目標無目的送頭。

毛甴東：打得贏就打 打唔贏就跑

香港人: 叫得贏就叫 叫唔贏就跑
放人放人放人放人放人放人放人放人放人放人放人放人放人放人放人放人放人放人放人放人放人放人放人放人放人放人放人放人放人放人放人放人放人放人放人放人放人放人放人放人放人放人放人放人放人放人放人放人放人放人放人放人放人放人放人放人放人放人

其實係 企晒係到塞路好on9
又佔馬路?
但popo一到就走

塞路根本得唯一好處
就係拖到多d時間
由黃金5分鐘變到有可能10分鐘以上

好處: popo要多d時間增援
壞處: 分薄咗人手

其實如果佔路但係佢地唔理 由9你佔會點

未打就跑喎你係平行世界?
所以我先唔出

有叫過放人 已經好好

收皮啦,三毛,又分化

佔路唔係為咗佔路
佔路係為咗畀手足做野多d時間用
好彩大多示威者唔明

從來政權唔怕你和平示威/佔路
只驚你爆破/殺警etc
好彩大多示威者重覺得200萬人大遊行好緊要

但其實200萬人大遊行都有用嘅
就係嗰人200萬人頂頂晒d popo
其他人做爆破
咁香港就仆街攬炒了
大家千祈唔好

連登仔恥笑耿爽果陣我真係笑唔出

如果要攬炒點解唔瘋狂扑外資 咁樣佢地先會短期內撤資

Sad but true

嬲完未 明天準時返工

扑外資公司一定割蓆，香港人同你講，上次打東亞都割割地呀啦

咁到底係咪想攬炒 定只係口號

口號多，唔洗返工咩，日日黨鐵都好撚迫，求下大家罷工，等我返工無咁迫